林鄭玩手機定位監控隔離人士的真正用意你們從不知道

飯民班廢老kol仲on99 笑人唔知捉精靈可以玩fake gps
到時咪從善如流上電子手環,同電話公司合作可以加埋收音功能

港共一直最忌係果班遭輪姦,打成傷殘的人或其親人指控香港警魔
林鄭鋪路引入電子手環恐嚇呢班人

你唔講都引入緊
個手環遲早保釋手足要帶

但班飯民老野kol依然仲未發現

飯民kol最大問題係成日矮化對手再同黃絲圍爐打j谷人數

1習敗敗老豆企錯邊竟然上到位稱帝
2瘋狂迫害異見者的刑事檢控專員個底一樣好花

邪惡的人能力一定唔差只係喜歡做壞事